android 咁多款機 都冇一款好似apple機咁安心用

黎緊去歐洲 壞左電話就仆街
之前見網上話htc 10 穩定 乜乜77 點知一個月唔夠燒底版

lg 燒底版
samsung 爆炸
asus 問題多多

其他大陸牌子直情唔想提...

iphone又係好柒貴 2年前model 都5588
屌 全部都係垃圾

支那機
重要貴

傻西5毛先買

支那牌子 唔考慮

小米華爲都幾好

華你老母

暫時睇
如果iphone se 2 係5寸 3千5 就完美

唔好同我講廢話 你去叫班愛國人士唔好apple 一出新機就狗咁搶住買

支持樓豬用返3310

多左好多鬼佬用呢個真係

我淨係用macbook
iphone 狗也不屌
利申：等緊小米出 mi mix 2

華為同apple 我寧願俾貴啲用apple

Apple 貴在可以安心用

講到好似iPhone就冇壞機冇問題咁
Genius Bar 完全唔使排隊

利申雙修

發緊夢？

遲啲可能連香港都冇vpn用

咁撚醒用屌米pad 當電腦啦，傻鳩

一話比人聽用嘩胃屌米就知柒

軍方背景電話
送都唔用

華為打手次次都係同一句，你唔悶我都悶啦

你試下出去行個圈睇下有幾多iphone壞機post

內你老母

SMT用家到此一遊

SMT為全港唯一一間使用愛立信作通訊設備的基建電訊台

你真唔明咩叫安心用
定假唔明咩叫安心用?

要用itune過野，不了

真心華維R&D𠶧

我都係因為咁先用SMT

第日trade 都係apple trade 得多

android機首選親生仔

搶唔到就sony算啦

華為個logo咁染, 好大陣蝗味

衣間野有中共臨時軍政府背景

放低偏見，其實 S8 唔錯

真唔知定假唔知？
華為依家做發射站 機樓做到去歐洲
成個亞洲佢都做
手機部門冇收入都唔會執

再講，佢用手機裝後門不如係發射站做手腳啦
仲有咪亂用街邊router，人地可能用華為嫁

用小米都唔用華為。其實os最好係lg, 冇不過質量差容易懷。

(btw, 係質量唔係品質，質素，更唔係素質)

I狗又出黎吠
而家iphone越出越貴
你鍾意咪捐獻比apple囉
硬係要出黎嘈

Htc 其實唔差
利申主力用 iphone 7plus
後備機係htc10

on9仔都唔知你點撚樣用，用撚到燒底板

用google pixel

貴？講真？

htc用左8年，前後換過四部htc機
都冇壞過
用得好地地

你講個別壞機例子，咁每部機都會有